大家回程小心，大量大陸佬落左黎

天水圍、荃灣、北角既手足萬事小心

岩岩經北角地鐵返屋企
未見有人聚集

返屋企既手足記住換衫。

I am quite sure that North Point is safe by now.

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰